日本桌球天王 五個去篤波全部感染武漢肺炎

3日も橫濱や神戸などで新たな感染者が確認されました。そんななか、新潟県では感染が確認された5人全員が同じ卓球スクールに通っていたことが分かりました。

新潟県の調査によりますと、2日に感染が確認された2人目の男性は、発症前に通っていた卓球スクールで県內初の感染が確認された男性と濃厚接觸したとみられるということです。また、卓球スクールはこれまでに県內で感染が確認された5人全員が通っていたと話しています。橫濱市では3日に新型コロナウイルス患者と濃厚接觸した20代の女性に感染が確認されました。さらに、神戸市と大分県ではそれぞれ初めての感染者が確認されていて、感染が広がっています。

好似係乒乓波...

篤乒乓波

乒乓波喎

日本卓球=乒乓波

唔好推

卓球係乒乓波

卓球係乒乓波啊，叻唔切

日文卓球係指乒乓波...

中國/台灣先會將乒乓波叫桌球喎
樓豬咩人

日本嘅卓球係乒乓波喎

樓主柒啲定中肺炎柒啲

埋黎睇喇喂 樓主柒撚左啊

咁日文既篤波係叫咩

稻中兵團？

直譯スヌーカー

睇真啲卓球

一個題目三個笑點
樓主 勁呀！

スヌーカー

日文中桌球是スヌーカー，由英文Snooker音譯。

明白

倚天cue

乒乓波呀叻仔

隔住打都中晒

濃厚接觸

我以前都唔知日文卓球係乒乓球 呢個應該好多人都試過錯

屠龍q

有無睇稻中

見標題都知實出事

日文係咪連登官方語言？我都要學先得，怕唔識日文會被連登排擠

ding dum ball

乒乓家族

倚天q屠龍q都敵唔過武漢kill

邊個乒乓波天王呀？

台灣都係叫桌球
Snooker台灣叫撞球

個標題話篤wo

硬兜啦

其實樓主都係話日本桌球姐
都冇話係士碌架

卓球 Sukuru（好似係）

篤

ビリヤード 桌球
スヌーカー 士碌架

華文地區應該得台灣將乒乓波叫做桌球

大陸都係叫乒乓波，不過將snooker叫做枱球

del po未

以為中國都係叫桌球

留名學野

我都想講，成日cap啲日文新聞、tweet上黎又冇翻譯，但啲人又真係討論到

算啦樓主緊張大家姐.....

感謝

唔del啦
好多停緊學既細蚊仔可以當學下野

熱門TOP1

標題同內文完全唔同喎

屌

lm

多得樓豬我先知日文桌球係乒乓波

搵到呢條

樓主你都算係咁
柒左會認

好過出面d on9弱智仔

知道

樓主好波

乒乓波隔住打都有事？

真係柒左無得唔認

點解討論內容會走咗去分別球類？又係五毛破壞討論？

飲水機 飲同一枝水 沖涼換衫 粒乒乓波掂到d體液同手汗?

連登仔最鍾意笑鳩自己友鬼唔望你地俾黑警殺

話樓主柒嗰啲一定係自以為是嘅死毒撚
人地又唔係日本人，差錯係一定會發生
最緊要係有人指正返

第一卓球係乒乓波，樓上巴打已經講咗
第二人地唔係去玩，係去卓球スクール 乒乓波學校
唔識唔係問題
但係唔識得嚟又想笑人真係好柒

樓主

認同 唔識有咩問題
成班弱智仔死毒撚

幫幫樓主，唔好推

笑撚死我

岩
屌晒佢地老母

依個post係做乜撚野

睇漢字鳩估

你個名

推

日本卓球天王 vs 日本桌球天王

你唔好以為係桌球，其實佢係一個乒乓波，
問你死未。

咁係邊五個 又點樣感染呢

係囉 明明有 world 台

Don’t push

樓豬柒到⋯⋯

玩完p5r 推呢個

佢地成日估錯

連登仔個個都識日文 好撚勁

唔講唔知

thx樓豬

樓主唯有幫你拉

乒乓波唔係波？樓主無錯囉 ！！

運動生涯終結

樓主啲乒乓波有冇得洞西？

拉

cap西班牙 法文 韓文會比人屌
但日文就會有人研究然後認叻

明明西班牙文先係世界主流

日文卓球係乒乓波 好似係
たっきゅう->卓球

完全離題,似是AI 五毛走火

睇錯英文都話有得笑大家學下野姐
睇錯日狗文都要笑

樓主係調返轉唔知日本叫乒乓波做桌球啊

屌你老母

睇左結衣bb齣戲先知

佢地係唔係習慣佐開波先奶下或吹下個乒乓波先開波？

篤波

西班牙文唔係香港主流

po段日文出黎以為你日文好了得

得知第一版已經成堆日文巴絲笑撚到面黃

我係你就搵個窿捐

係樓主柒左以本日本bam波係篤波

補充返，西文喺香港排第四，僅次於韓文

支那01就唔貼link

倚天拍

如果係pool呢？
都係照譯？

想屌依班撚樣好耐
放喺時時台都係想大家知道啲新聞討論下姐
放咗上嚟除咗個標題外內容呀link呀回覆呀全撚部都係日文
屌你老母依家日文係咪香港人語言？香港人係咪一定學過日文？大部人都睇唔撚明講緊乜柒想啲人由個post度得到咩資訊？想啲人可以點討論落去？
既然日文咁撚柒叻又唔譯埋或者撮要下
仲要唔係一個半個post係咁呀，係大半個時事台都係呀
屌拿星滿心歡喜入到嚟成撚日除咗個標題都唔知up乜柒，呃9我入嚟浪費我時間

想話人知你幾叻你或者都可以翻譯下等我依啲普通人學下野丫
淨係講啲得日文撚先明既野！？要圍爐唔該喺標題講撚明唔該

收到

【香城online · 23條】突發！你的主線任務已發佈

單數人頭打乒乓波，突出黎哥個毒撚要自己打嗎

桌球

中國撚會叫乒乓做桌球

朋友share比我叫唔好推

香港都叫比日本殖民過

西班牙語區出名窮

咁乒乓波都可以篤既

樓主好撚柒呀

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

此卓球唔同彼檯波

已經想象你睇到頭幾個留言 柒到面都紅哂嗰樣

ok

Ok

人地唔識先有優越感

笑下

實有好多ON9唔識
之後睇留言扮識喺度串樓主

桌球天王篤開乒乓波

日本乒乓波應該係卓球喎..?

一直以為係ビリヤード
定還是英式/美式分別

スヌーカー snooker 英式
ビリヤード Billiard 美式
歷史問題,香港人玩英式多

格住mon都聞到柒

有班on9仔係咁笑柒人，有人可以答我喺香港唔識日文有咩問題?

哩個先係重點

倚天Q

我都係睇日劇日影 新垣結衣套乒乓波先知叫卓球，
玩switch mario 奧運 個乒乓球比賽都係叫卓球

咪係 得堆垃圾國家 人多有鬼用咩？
連龍頭西班牙都係歐豬之一

PING PONG WOR

咁日文都唔係啦
d人連中英文都學唔好

香港（屯門）都叫比葡萄牙殖民過 又唔見識葡文？

美國有1/3人西班牙文
不知幾大商機
再講
德語區國家夠有錢啦 又唔見香港人學？

咁德語國家夠富裕啦卦
唔見香港人學？
唔見連登仔認叻？

借問聲你學緊西班牙文?
廢事駁你

一 日本地理上同文化上同香港近好多
二 日本就算失落左30年 德國GDP都未追到日本

Fick dich

無問題

樓主幾時有話唔係?

樓主幾時有話唔係? 叻唔切

我夠知 洗咩你講
樓主幾時有話唔係?

乜依家重點係桌球唔桌球咩
連登仔咁易俾人主導輿論 帶風向真係唔係冇原因
笑埋啲戇鳩野就一呼百應 個個沖出嚟認叻
正經事就唔撚理

仲有 人哋老馮要識日文？ 冇學過日文嘅人有幾多個知道日文既勉強係解乜？人哋唔識有咩出奇？
唔好咁小學雞啦

係唔係吐口水搓下個波，唔覺意舔咗個波呢

請問重點係乜? 請發表你既偉論

我想學西班牙文 但學緊葡萄牙文

講緊人均
德國8000萬人
日本1億人
同埋用德語作為官方語言ge 德國 奧地利 瑞士 比利時 盧森堡 人均gdp都過日狗

btw 以你ge原因
咁如果係連登直接post段韓文會唔會比人屌？

重點緊係5隻日狗一齊做運動一齊中招

有咩值得討論?

學到日文

渣架

好笑

翻譯？

係 無野好討論 你可以出番去

咪就係屌那星呢啲野就衝入嚟笑笑笑，冚家產...

樓主對日文桌球柒咗就一定架啦。
反而我想知點解寫標題要嘩眾取寵？
明明人哋係去乒乓波學校，點解要講到係天王？
一陣見個學行嘅BB，又會叫佢做學行之神？
幼稚園唱緊歌仔嘅小朋友，又會叫佢做歌王？
中學生考緊試又係考試天王？

日文係寫卓球
唔識日文咪出聲啦

柒野恥笑下都唔比
仲以為有咩大事要討論，
又話人帶風又剩，
結果又話冇野好討論
讕係眾人皆醉我獨醒，
由高登到膠登到連登，
柒野就係要用黎恥笑，
唔識睇日文好正常，
但唔識睇又要睇日文新聞，
唔識睇又要po,
唔識睇又要起個誇張標題，
衝出黎柒就要比人笑架啦

肺炎時期中肺炎都唔值得討論,除非中肺炎Ge唔係人啦!

社區爆發緊去做運動染病有咩特別?
仲要唔係香港個案，
如果唔係有柒野點會有人覆

香港以至歐美都未聽過有一齊做運動感染咁撚柒,咪有人開POST講

做運動有接觸感染柒係邊度?
你真係為吵而吵
無知真可怕